［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

我相信大家都睇過呢條片，都知道詩歌嘅威力絕不簡單

6月11號晚大家可以咁團結，唔多唔少都歸功於詩歌班。
我地星期日如果可以黎一次百萬人齊唱 sing hallelujah to the lord，相信威力大到可以淨化埋對面岸石崗軍營d解放軍，再破世界紀錄，仲要上埋國際新聞。

Pusch

有得諗喎

點夾呀，樓主on9?

呢條片真係睇一次笑一次

巴打唔記得轉ac?

幫推

[b]sing hallelujah to the lord/b]

Bold都fail，樓主真係on9

Pusj

我今日先諗過呢樣野嚟

轉左啦，呢個咪又係我黎

齊幫推

巴打係咪呢幾日都發夢去左野餐
PDST

Pussyh

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

615歌頌行動 正式啟動

不過講真幾難夾，基本上多過兩三千人，啲beat就好難捉

唱唱下就夾到架啦！！！
pushhhh

由一班人開始帶一直傳

讓一部分人先唱起來

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
希望大家可以幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生

首兩可以輪唱。 甩左都唔驚

推！

Push

大家一齊唱聖詩
Btw 我愛耶穌

其實頭先我睇完呢條片都有諗過

但係申請等佢approve最快都要5日仲要比1000USD
如果唔比錢要等好多個禮拜
所以如果要申請就要快 有教會組織申請就最好啦

有人記錄住我地唱聖詩咁就安心哂啦

推到耶撚睇到

push

有機會令外國基督徒睇到

Exactly! 召喚全球耶撚淨化各國黑警！！！！
Pushhhhhh

無晒LINK喇?

唔知，但推到星期日有link!

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

Post過啦

不過多謝幫推

個黑警

不過我以前讀聖公會學校聽到聖詩都係差唔多呢個樣

人地有類似既紀錄係50幾萬人，唔知佢地點數

推

禁錯負皮對你唔住

Push push push

唔緊要，謝幫推
唱到小熊維尼都聽到

幾點，邊到集合

自，原來星期日民陣遊行係616，標題打錯左615

615都得！！
615全民聖詩
616大遊行
617不合作運動

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

總之唱呀，唱撚到冥王星都聽到

Pushjjh

日日有唔同野玩

其實唔一定要玩多人數大合唱
如何果可以聖詩馬拉松 記錄最長時間不斷唱就好啦
唱足幾日幾夜

幫推！加油想試

推 好想拎到健力士記錄

想試幫推

今時今日要上熱門難過做特首

我都想做吟遊詩人

意念來源：紅顏尻揈揈

Sing hallelujah to the Lord!
Sing hallelujah to the Lord!
萬眾一心抗敵
誓要爭取自由
多兇險都不顫抖！

Sing hallelujah to the Lord!
Sing hallelujah to the Lord!
決心堅守正義！
集結七百萬人！
Sing hallelujah to the Lord!

推到上帝報夢叫人一齊唱

推，極感動

Sing hallelujah to the Lord!

推，建議組織聖詩團到時一齊唱

推

一起做天父的好孩子

ok喎
嗰晚初初都覺得好on9，但之後個天開始光，然後越黎越多人跟住唱嗰陣又覺得好感動

唔好膠化件事 唱do u hear the people sing會好好多

全部人唱可能會俾外國人屌利用宗教

有無片

隔一段距離擺一個鼓
好似龍舟咁

真係有可能

真係好洗腦

可以唱埋中文版

破世界記錄

唱詩歌先好，同上面反差夠大。共狗幾十年打壓幾多教徒、又燒十字架、炸佛像。
之前又想同教宗建交，想放佢自己黨籍紅衣主敎去敎庭
你香港咁多人唱歌，好彩搞出全球大合唱，敎宗都出嚟淨係講句門面關心説話都已經=777幫中共外交清袋，今次已經搞到冇咗個到嘴邊嘅台灣。

認真。。我上次經過 聽左五分鐘到 洗哂腦 宜家成日都係度唱 痴左線

都好wo